「831，打死人 」證實左未？係咪fake news？

連子幾時剷晒所有「831打死人」既post？

「近日管理團隊發現情況有所惡化，因此將會加強審視主題內容真確性，並會封鎖多次或惡意散佈假消息的會員。

我們亦正準備與從事 fact check 相關的機構合作，減少假資訊於討論區散播」

唔好咁啦 比人block嫁

五毛收工啦

1蚊唔洗找

X小姐、X先生係新屋嶺畀人「性侵」證實左未？

係咪屬於fake news？

「浮屍 = 手足」經過證實未？

係咪屬於fake news？

唔見哂d連登仔 求答案

生果報都無報出黎，

肯定係fake news啦。

咁你呢句「831打死人」證實左未? FC左未 係咪fake news?

喂 高汁d啦 連登咁既水準？

兒登仔：唔理 信咗先

我就覺得應該禁止所有關於「831打死人」既討論

政權已經否認左有咁既事發生。

支那人：「信黨、信政府」

連登了：「信admin，信生果報」

【花生蘋台】8.31太子打死人堅定流？ 政府唔show證據講乜都冇人信

721唔見人
831打死人
101槍殺人

831 / 101都係未經證實

請admin移除所有關於831/101既討論。

你要證明你無殺到人 但我唔使證據證明你殺左人

生果報無否定831打死人

【花生蘋台】8.31太子打死人堅定流？ 政府唔show證據講乜都冇人信

有生果報呢個大台認證，

大家可以放心係連登討論。

嘩！

生果報「無否定」 = 證實左？

政府係比一般人有責任開誠布公

如果政府唔肯講真相, 咁人民人權作出合理懷疑

呢啲全部都係真 但係正苦隱瞞確診數字就一定係Fake news

人地講左真相 係有班on9唔信

政府幾時講左8.31真相? 連比人條CCTV都疑似經剪接.

藍絲：

「政府已經講左真相，只係「黃屍暴徒」唔肯面對真相。」

證實左未先？

未證實就係fake啦

你老母都否認左生左你嘅事實
咁你係咪應該返去你老母個西度呀?

你老母比狗屌 不過我就無證據既 我話有就有 你個ON9仔咪唔好信

黨鐵否認有剪接。

黨鐵「證實」條片係真既。

第二日就己經話無死人，消防都係咁講

兒登仔 唔好笑死人啦

我都證實樓上巴打既說法
你老母有比狗屌

連登admin話要fact check/證實先可以貼出黎呀。

兒登仔 呢d就叫證據喇，你地成日奶既尾國呀 文字獄呀
上facebook講句野都唔比呀

你呢d叫左未証實消息

係咪比兒登仔話 證實左 就叫證實左
兒登仔話未證實 就係未證實？

之前拆左咁耐黨鐵你以為靜係for fun？
一直拆黨鐵主旨就係要佢公開831cctv還市民真相
目前公開既得screenshots
而非公開既就唔齊全

幫你google埋頭條日報 唔係蘋果 滿意味？
政府面對公眾疑惑反而倒施逆行 究竟係為咩原因？
同獨調會一樣 覺得自己無錯做咩要怕比人查？
根本好多野都係政府自招嫌疑

強烈反對,咁我然後咪見唔到郭文貴爆中共大鍋

一切視乎連登子想唔想聽。

咁你有冇原片，有冇source呀?

明白

一句到尾，證實左有打死人未？

未？即係fake news。

連登新政策係要del post

姐你你覺得呢條片比人改過？

藍絲最愛既網絡審查終於黎到連登了

連登仔只會相信自己想相信既野

連登仔只會支持自己想支持既野

岩呀

總知唔支持我既就係假
支持我既乜撚都係真

兒登仔

支持樓主
d契弟日日傳假消息
驚 d細路唔再出去抗爭
好無道德

照你既邏輯，貼段降魔的既片都可以證明世界有鬼

唔好踢爆人啦 搵食姐

連登admin都支持林鄭呼籲，止暴制亂！

照你既邏輯 ，兒登好多野仲假過我呢段

X先生係新屋嶺被人性侵，證實左未？

係咪fake news？

d濕鳩日日 ig post story post假消息
dklm!

e.g.?

死左幾百人

信831有死人果班出哂去送頭

幾萬人Tim

唔知拍緊咩戲 一槍打撚死左個黑人

答到我個問題未？

地球不是圓的 - fake news
陳大明表示地球可能不是圓的 - 不是fake news

弱智仔連fake news都唔識，以為自己好醒

鼓吹「831打死人」算唔算散播fake news？

應否禁止討論？

唔係講笑，朋友係傳心師，有陰陽眼，學過矛山，識用聖經驅魔，有天眼通。

一定係

831/101都未經證實係fake news

個陣 d仆街搵埋 d所謂通靈人士
又話去到現場聽到冤魂又頭痛

可唔可以「經高靈人士證實……」？

低質到 第二個回覆就要講人老母

單機喇, 5毛

係咁 慣了

笑死。咁都可以屈毛